圍喺入面嘅警察要食晚飯啦 大家送啲食物畀佢哋食好冇

香港的廢物挑戰嚴峻，當中根源問題之一關乎本地人均產生的廚餘量相當高，相比亞洲其他先進城市高出不少。在2011年，廚餘每天逾3,500噸，約佔棄置於堆填區的都市固體廢物40%。 有見及此，環境局宣布於2012年12月3日成立惜食香港督導委員會，聚焦於從源頭減少廚餘廢物。

唔好做大嘥鬼 我哋將食唔哂嘅嘢 例如雞鬼 蕃茄 同其他食物畀圍困嘅警察食 但係現場太多人 行唔到上前
所以 我哋要用投擲嘅方法畀佢哋食

雞蛋🥚要生 唔係咁多人鍾意食全熟蛋 生嘅可以畀佢哋可以決定點樣煮

Push

睇到都覺臭
天氣又咁熱

咁樣真係豪比狗

想請狗食雞蛋蕃茄 但又拋得唔夠遠？
要靠下工具輔助

你送啲狗食開嘅嘢畀狗